大君伐 美國制裁香港只聞樓梯響，英國BNO挑戰中共好夠僵

大君伐
美國制裁香港只聞樓梯響，英國BNO挑戰中共好夠僵 |
大君伐(第3節) 20年06月05日

香港花生
199K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: